港澳事務辦公室斥暴徒火燒市民滅絕人性，對暴徒予以最強烈的譴責，重申堅決支持特區政府、警隊及司法機構採更有力措施止暴制亂。

【Now新聞台】國務院港澳事務辦公室新聞發言人楊光斥暴徒火燒市民滅絕人性，對暴徒予以最強烈的譴責，重申堅決支持特區政府、警隊及司法機構採更有力措施止暴制亂。

ready？

司法機構係咪第一次出現？呢d 稿一定係搞掂左先出現

共匪獨裁狗

會員：彭斯 請你收聲

係

無人得閒理呢啲錄音機

哦 屌你老母閪啦